拉開櫃筒有d白色好細粒既昆蟲，有無人知係咩黎？

長度幾乎連1mm都無 但有好多
鐘意活動係紙或衫布表面
天時濕就多
行既 但掂佢佢好似都會跳 但跳唔遠，兩三cm內
有無人話到我知係乜黎

仲有背囊都有

如果佢地係蚤應該會吸血 生活係床附近
雖然床都有 但點解會離去櫃筒位？我都唔會去果度附近訓
同埋我未見過成蟲

蜘蛛？

岩岩查過下 似係booklice 書蟲幼蟲
食書食衫 都 match

屍蟲

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎